
1. перенос моделей - done
2. перенос функционала API (частично)

# todo
3. Перенос функционала статистики
4. пагинация limit-offset
5. Авторизация
6. АВТОТЕСТЫ
7. Админка с разграничением прав, настройка групп пользователей в API и админке
8. Подключение postgres
9. Нотификации пользователям (календарь, отметиться)
10. Асинхронность?
11. Docker

Отдельно:
Сайт-визитка

